好驚去開間拳館執笠。。。。。。。。。。。。。

拳羊

拎你屋企隻羊咩入哂沙當沙包打囉

隻野跌過落坑渠咁

羊仔 佢哋會唔會叫你join plan

唔使驚
冇人打你我打你

dllm

你每月科兩萬金幫佢頂住先 當入股

邊間